# KOLOURPAINT



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Проста програма &#128230; для малювання, за допомогою якої можна швидко створювати растрові зображення. Ця програма &#128230; може бути корисною для виконання простих завдань з редагування зображень.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](http://www.kolourpaint.org/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.kolourpaint`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install kolourpaint`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install kolourpaint --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

